正常普通男仔係咪都鐘意用交友app同分散投資？

我之前沉船落個男到 原本覺得佢好好 之後發現佢同我曖昧同時 會同交友app撩其他女仔女約出黎咁
我有幾個女仔朋友都發現佢地有瞹昧中既男仔用交友app
係咁鈎女
我果陣味拍拖就all in左個男仔 因為除左性 同錫 好多男女朋友行為都做過 好似睇電影 去旅行咁 不過最後都係一齊到 我係見到佢係網上係咁撩/約其他女仔 同時幾個咁 好感跌哂 自己忍住唔搵佢 結束左差不多一年的曖昧 返正一直拖都唔會有結果 第一次咁鐘意一個人 果陣喊左幾日
依家諗下諗下 想問下正常男都鐘意同時鈎住幾個女？海王養魚咁
係咪已經無哂唔用交友app同唔分散投資 只對鐘意果個專一的男仔？純粹好奇想問
你地如果真心鐘意一個女仔 會唔會分散投資 再撩其他女？

唔係 玩tinder既都係on9

男或女一樣會咁
好正常姐

我呢 係偷望都男仔手機先發現 佢都有好多交友app 唔止tinder 同埋 有時係班到見到其他男仔都係到用交友app

幾大個

唔多女用交友Apps 嬲屌， 又點會多仔用交友apps 呃蝦條

姐係就算好鐘意一個人 都會撩下其他女？搵後路咁？我無惡意 純粹好奇問

19

呀係 有d撚樣話當搵到女朋友之後就唔玩依d app 真係打撚死都咪信
一係就係佢中過伏
一係就係岩岩拍拖無耐熱戀期咪唔玩住囉

我身邊反而少女仔朋友用 識得多男仔用 有時都見到同班好幾個用

咁咪就係個班撚樣爛泥囉

你條仔點識的

有條件先有得咁玩

我之前沉船果個好坦白話自己之前失戀 用過幾次交友app搵水泡 不過依家唔會 之後我偷望到仲有用 男人老狗 有用咪講囉 我又唔會歧視 洗鬼昆我話無用咩

笑左

我無男朋友 我之前沉船果個係同班同學識

未玩過係咪唔正常

我見我班有d又矮又肥又柒都用

我都味用過 純粹好奇開po問心態

你啲女人靜係鐘意player咪係

大把男人好專一啦

幾個男仔fd gp
有d 掛住食玩訓揼骨劈酒
有d掛住日日返屋企打機
咁實有班掛住溝女拍拖扑野
最抵諗個班日日出黎做正經野

某程度上係一班人想識同自己圈子唔同既人

屌 我當時唔知佢係咁 沉左佢一年船 長達差不多一年的曖昧 講真諗起仲好掛住 不過算啦

鴨咩沉船 …………

我同班都有d男基本上鐘意打機 唔會溝女 日日沖啊殺啊 唔好搶我頭啊

唔係，至少我唔玩交友app

咩啊

我有用tinder 睇你講哩句即刻負皮sor

我唔會，所以A0，所以你想交友app上面既係d咩人

少有

唔緊要啦 負皮姐

依家拍拖都要搵A<0?

我都味用過

都未拍拖 佢要同時約女沒問題
但係曖昧左一年 又太耐
專一好仔係有既

啱呀 檢討自己profile

咩係A<0? 我鄉下黎 唔識潮語

毒撚到
依家興一班講 點操肌食咩粉點控制飲食

細過0 拍拖要搵未拍過拖既拍?

A0代表好仔?

我on9姐 佢追到出哂面 我都唔知點比回應 剩想佢當面問我一句 我會即刻答好
最後咪無結果囉我都要付上好大責任

屌啦 唔講tinder
tg lihkg都係社交app la
有d人真係想識下其他人啫

頂 我都識一個男係咁 不過佢係gay 日日借做gym名義去gym room睇仔

其實佢都有問題 啲Step 都一步步做到 咁咪拍住上囉
佢又停左係度 要你估估下 你放棄係岩

咁A0交際能力差，玩漁場既可能性當然低好多

都未必 講真睇返果個人性格姐

好仔唔會亂識人

even 你漁翁都可以釣唔到女

我起左我底？唉 我覺得佢當左我係水泡放住係到先 我無回應 但又可以陪佢 咪放住先
唉 我當初唔識主動都係死仆街 錯過左先後悔

Um好鐘意應該唔會

查下Tinder有幾多香港User就知

同我朋友一樣

下個啦 呢個已經沒架啦
但記得機會唔係成日有 下次做番好啲 把握
一係你就做溝仔果個
等人溝點都係被動

你究竟知唔知沉船點解？～

咁唔會有好結果

metoo
但係我打算放棄

玩交友app=多溝女經驗=樓主會有好感既人

唔玩交友app=毒下毒下無社交經驗=女性無興趣既人

你問連登仔做咩 呢度無正常普通男仔 得矮柒毒

岩岩查左 笑死

緊係分散投資啦睇下邊個有得屌就屌，冇就下位

單獨去旅行？咁都無性，個男仔都幾好

Bad boys ain’t no good , Good boys ain’t no fun

有暗示 不過我避哂

唔會
可能會話我保守
但我接受唔到男/女已經有鐘意ge人或者有伴侶仲揾其他人

無得屌梗係搵第個啦

正常係既 但有啲會傾傾下冇啦啦唔再傾or block埋 好攰架

我專一到連條女都肯定我唔會偷食 最後咪又係散

其實男女都會用交友app同分散投資既
問題係拍拖之後就唔好再用咁解

此post嘅完美回答

樓主都迴避依個事實就係佢都係因為條仔識溝女而鍾意人 好喇最後又要頂唔順人地一腳踏兩船

古語有云
男人不壞女人不愛

其實交友 app 有好有壞
作為巴，冇睇過其他巴嘅profile
唔敢評論
但我有兩次拍拖都係同一隻app 識（唔係tinder）
亦有朋友成功出pool
佢應該係埋一齊兩三年，好似都追左一排先得手，但望似成功

講返自己
我未追到手或者有多少感覺
係會漁翁撒網
或者咁講，一有感覺，或者覺得可以proceed發展吓，就交換contact 然後del appsssss
del appssss前會deactivate profilesssss
因為我有幾年呢類app 嘅經驗
操作比較熟啦
重點係，好仔，好嘅醒目仔
唔會約埋出黎交換埋contact 仲留個app 係到生事端
咁做對自己太不利

當然衰仔蠢仔好多
女仔視角嘅交友app 係兩樣野嚟
分分鐘係收費/免費咁誇張

D女都係咁啦......

會有呢個男仔
但你唔會睇得上眼

因為驚你會走囉 因為太鐘意你啊 你一走佢咪傷到仆街
俾多啲signal人啦 男仔都想女仔有時主動啲架喇

香港人對交友apps有太多刻板印象

我都覺,成日以為剩係得狗公同美容雞咁,其實係可以好多正常交友既人

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

認真講用app其實同現實世界分別真係唔大，
你係現實抄完牌之後wts傾同你match完交換contact咪一樣

其實你個問題現實都會發生，曖昧姐又未拍拖又未確定關係，點解要斷咁快斬䌫
同埋拍緊拖就唔可以有正常社交？有d女永遠唔肯公開條仔又點計？

我同女友都係skout識，基本上遇到佢，同佢傾既第一日我地已經del咗skout。其實睇你遇到咩類型既男仔

不會

毒撚A0仔咪就係唔用交友app同唔分散投資 只對鍾意果個專一的男仔咯

我好on9 同佢斬係因應我真係好鐘意佢 我朋友問左佢點睇我 佢講有feel 不過唔會想同我開始
我知自己同佢無可能 都拖左一年 我又對佢死唔到心
就直接慢慢覆少左 call少左佢 之後就無聯絡了
講實 我仲好掛住佢

有啲女都係咁

你係真。on9，逼9佢表態喇直接，自己走去放棄。。。

同我朋友講有feel 唔會拍拖
佢一定知我叫我朋友幫問
總覺得簡接拒絕左我
不過算啦 同佢斷左2個月了
大家都有新生活啦

唔分散投資
集中一隻你以為有機會既股到
一失敗左就真係血本無歸
倒不如漁場管理 睇下邊隻股有回利 就要住先

講真，唔知你地兩個之間實際既互動係點，不過睇過下樓主之前d post, 我覺得你處理兩性關係都幾麻麻

人地暗示明示過咁多次你都咁冷淡對人又避開d話題，個男仔都可能覺得你對佢冇feel或者冇心同佢發展啦

就算佢真係好似你朋友問佢咁講對你有feel但係唔會同你拍拖，如果你識引下佢比d反應佢，可能佢都會忍唔住想試下同你一齊，始終男人溝女唔係真係咁理性，你勾起到佢對你既佔有慾，好多野都有可能發生

兩性關係係一個互動，就算有一邊係要出多少少力，另一邊都唔能夠完全被動咩都唔做，咁段關係既水溫好快就會跌，跌左水溫就好難再煲返熱，佢可以對你曖昧左成年都算係咁架啦

另一個問題，係咪男仔都鐘意同時識好多個女仔，我只可以話唔少人都係咁，但前題係如果佢唔係拍緊拖，呢個都無可厚非，佢一日未拍拖一日都有權選擇，調返轉女仔都可以同時date幾個男仔再揀佢覺得最好既一個，呢個好公平架大家未拍拖。只可以講可能你仲細，仲係好響往puppy love既愛情所以接受唔到，如果係咁我諗你搵返個A0既男仔可能適合d

29A0 表示男校大
工作上D女一係有哂對象, 一係結哂婚,一係老野
用哂所有交友APP
確實好多呃人(marketing bahbahbah)
真人既少到冇人有...一係勁豬
利申:中上樣,都想搵A0女(處),睇怕都冇乜可能
我對未來表示絕望地看破紅塵

點睇一個男仔做哂拖攬錫但係都未話一齊，係咪應該要接受呢個男仔重係選擇緊？